有冇巴打女性朋友係0

我男朋友

你就好啦 我男朋友係1

想死

中小學無女同學，讀u同女性無任何交流，出黎做野一個女同事都無

已經認命準備好做和尚

單位數
所有朋友得雙位數

同朋友講過冇女性朋友都唔信我
朋友 : 屌 咪玩啦

屌你老母

我都你

不過你仲有我

Facebook 朋友算唔算

巴打做咩工

R&D方面既工，有開工無放工